（有黑絲）提唔提佢好

你提埋我果份

提佢返屋企摺埋唔好影響市容

嘉鈴巴打留名

叫佢坐低